我唔撚想度度都係做下靶位呀屌你老母

係咪性格唔夠硬淨就注定要做呢個位
我又做唔到d人咁豁達咩都笑嘻嘻冇所謂
做人好辛苦呀呀呀呀呀

屌你老母
下下串柒柒 好撚冇癮

好少見靚仔係俾人串

你是咪樣衰衰無離神氣咁款？

把口係人度控制唔到，唔好對人地說話咁上心，上把定下把係睇自己心態

中上樣

唔認唔得
人地轉數真係快d....

俾人係咁串唔還拖
心態上點做到上靶

一急住諗還拖就已經下把，鐘意回就回，唔鐘意就連眼尾都唔睇返個post, 等啲串柒柒on狗仔係度mon住，等極都等唔到你回，嗰種撚狗法，諗起都扯址地

錫返啦傻豬仔

1.轉圈子
2.轉唔到圈子. 你就改變自己
3.改唔到自己，你就要學識接受

試下反駁下 如果個上靶識玩嘅話應該會即時轉做下靶

做個反差出黎搞下笑 如果佢無 姐係佢真心恰緊你

利申 度度都係上靶 但講嘢唔會太惡毒

咁咪係囉
你都明個原因

利申：唔做上把唔做下把

有啲上靶係小器到完全玩唔起
只係人緣好個個忌咗佢